就快開學，記得印定文宣係中小學附近貼

Ig分享
Snapchat儲火
Kol加把勁

教育下一代
你我有責

中學生，請用呢種方法在開學日作出無聲抗議⋯⋯

杯葛啲popo仔女